[催淚彈] 銀髮族準備靜坐48小時，代表示威者被捕後通常被拘留48小時

【Now新聞台】數十名銀髮族在灣仔警察總部外，發起靜坐48小時。

他們舉起「銀髮族老而不廢」的旗幟，表示支持年輕人，又抗議警方在示威活動中濫捕。

銀髮族說要「和勇不分」，因為不論和理非或勇武派，大家目標一致，都是爭取香港民主、自由、人權及法治。

參與的銀髮族大約數十人，部份人戴上口罩。他們坐在灣仔警察總部外及附近天橋，準備靜坐48小時，代表示威者被捕後通常被拘留48小時，銀髮族會守護年輕人跟他們同行。

多謝你地我地唔會放棄

聽日各區1-2pm開花，具體時間地點各地區tg group自定，目標包括但不限於：小型遊行、裝修或裝飾、文宣、令商場做唔到生意、絕對唔同狗對峙同硬碰、完成自己目標即閃，各區具體時間地點自訂，長期經濟戰+文宣戰，希望聽日見到大家

多謝銀髮！

連登需要更多正能量同支持
唔可以比放負撚同失敗主義撚令到我地放棄

Exactly 雖然依家中意去tg討論多

真正既老人家

藍絲廢佬一世都學唔來

adore#adore

推

up

唔想呢邊完全淪陷
巴打一齊spread埋去tg個邊

我愛你哋呀

Tuiiii

型到！係勁老

麻煩大家幫手正皮留言推正能量post上熱門

和勇不分

Push

多謝銀髮族！！！

push

多謝

多謝你地

佢地係反對政府打算將48拘留時間延長至72或96小時，先為左我地靜坐

多謝你哋啊 銀髮族

根本冇理過佢哋做返自己野，各位推多D正常post我P牌推唔起！

多謝銀髮！依班行出嚟嘅銀髮直得尊敬

多謝晒

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

d畜生冇人性
好驚佢地搞埋銀髮族

見到直播都想喊
大家有時間不如一齊去多謝佢地

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

721
811
831
101

銀巴 銀絲 respect

強！

多謝！

有冇人係附近幫佢地拎坐墊之類既野啦

多謝，點樣可以比佢地知道我地對佢嘅感謝

推
佢地真係好偉大

有咩方法可以比佢知呢件事

twitter攻勢再加推到大專團隊帶佢過去？

感動，真催淚

respect推

多謝你地 銀髮bb

有無人一齊過去買啲蛋糕仔 /水 呢啲心意野比佢地？

真正既老人家

藍絲廢佬一世都學唔來，藍絲廢老自私自利，貪生怕死！只有自利，沒有公義！應該全部送中！香港太平好多！

光復香港

正能量

推正能量

佢地真係好勁

Thanks

48個鐘會坐到老人家隻腳唔舒服。。
大家經過都去表達下支持好唔好

推，銀髮付出咁多，後生仔都要加油

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

銀髮族呢個年紀都仲咁出錢出力
真心最值得尊敬嘅一班

呢班老人家真係好勁

多謝銀髮族

多謝銀髮

唔好啦 班蓄牲根本唔會理

其實扣留最高紀錄好似係超過70小時
（source：法庭時間表備註）
多謝銀髮族

如果全港廢老都變成銀髮族 你話世界會變得幾美好呢

多謝一眾上咗年紀都肯出嚟嘅香港人

感動
多謝銀髮

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

好有意義，多謝你哋

向銀髮族致敬

好感動 其實唔係年紀大就藍 雖然高比例
就好似後生都唔知點解變藍咁

不過真係感謝佢地 唔知會唔會影響到身體

感謝銀髮族

各位請支持和關注
銀髮族

各位請支持和關注
銀髮族

多謝真.香港人

好感動

點解無囡囡肯靜坐我

辛苦你地

喊撚到仆街

其實老人家靜坐咁耐，對腳都唔知頂唔頂得順

一般人都可以搞返個

星期五10點 - 星期日10點

Respect

加油

好感動😭respect !!!

佢地次次做既野目標都好明確

真正嘅齊上齊落

想去支持下佢地

多謝各位叔叔we

有人性嘅 食完飯好出去支持下

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

仲可能定時要食藥 去廁所又難忍

佢地真係要定時休息下伸展下

銀髮都要大家G持架

Thank you

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

多謝
風雨同路
絕不放棄

呢個雖然活動多，但真係好亂..

簡化版主線日程表

10.13 主線活動

抖夠記得幫推行動post啊

老人家你都唔想佢哋坐咁耐，好擔心佢哋瞓嘅地方！ Sigh ~

去現場親身多謝佢地

Ok，用你張圖

覺得活動好亂既人入一入黎

push!!!!

respect

有時間既過去支持下佢地！！

多謝！！

其實不如去支持下佢哋？

超級溫暖

推呀

今晚過唔到去既
聽朝就去陪佢地坐啦

多謝銀髮族
班休息撚唔該快撚d死
人地咁老都肯出黎

受小弟一拜

有冇文宣圖多謝佢哋

多謝你地一把年紀仲要你地上街抗爭

我愛你地！要小心啲啊！

銀髮bbs多謝你哋

連登仔:休息48小時

感謝+尊敬你哋

岩岩去完
好撚感動 希望大家去坐下 支持下佢地

係警總驚唔驚？

推 正能量

即係坐到星期一中午？

so encouraging

感動

辛苦晒咁多位前輩

仆你臭街死黑警見到咁知唔知醜

聽日我地2-5去陪佢地

真心個搞手係白髮

不過唔係好老
我老母話鳩佢咁後生扮老野

推啊

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

感謝！小心身體！

Pish

大家送水送食物少不免

希望Senator Ted Cruz會同佢地見面

一個香港要老人家出黎訓街⋯

我就去勸佢地走好過啦

一世保平安

🙏🙏🙏

Thx quick silversssss

辛苦銀髮手足！

老而不廢

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

好多謝銀髮族，無錯！
和勇一家，團結一心！

銀髮bb

銀髮做D和理非野唔知點解好易接受

48 路影挨

唔通叫佢地上前線咩
打後防都驚走唔切啦
年紀大心血少 聽到POPO射TG都會驚
兄弟爬山 各自搵到屬於自己既崗位

Tui

因為佢地單單肯企出黎呢個事實已經好令人鼓舞
明明係享清福安享晚年既時候

聽日出去聲援

靜坐辛苦過遊行

多謝銀髮
我地要抽時間輪流守護返佢地啊

好撚型

支持,推唔郁都照推

有時間嘅和理非，去支持佢地

現場需要咩物資

push ar

1

多謝各位長者

唔可以放棄

大家幫手推下 ！！！！！

小心身體